有養法鬥既入一入黎

各位巴絲，有無人有養法鬥出黎玩下，我有一隻4個月大既仔，好鐘意同其他狗仔玩

[quote]
坐得好抵死
仲影埋佢條河b 仔

係，佢幾鬼得意，我都好鐘意佢

知你係邊個

知都唔好認啦巴打

勁得意

我都有養一隻黑白豬，鼻鼾聲好噪，試過比佢的聲噪醒

我個隻法鬥準備9歲
要小心佢地 好易有皮膚病

我聽人講佢地得8-10歲，係咪真

唔知亦唔想知

好正

樓主係領養定買
我都想養番隻但係唔知邊度買到

我買架，咁啱上網搵到隻純種奶油

我都想佢咁長命

Tg: daveisbusyy
巴打可唔可以tg下我話我知邊度有得買，順便傾下法鬥既可愛

你有無其他apps?我唔用tg架，我買個間有埋出世紙，保證純種，你真係要既我俾個contact你

有呀，但我地冇理由係度自爆架嘛
冇tg就唔緊要啦

Send左俾你了，你睇下收唔收到

好得意
近排都想買隻西摩啊
樓主買果度係狗場定寵物店黎？

狗場，平啲同覺得好啲

求contact

Sorry

我搵緊法鬥
求contact
Thanks